拍拖好悶

除左行街睇戲食飯仲可以做啲咩

做愛

問緊正經野

行街都有十八區揀
食飯都有好多餐廳
你無心裝在姐

有幾唔正經

對住佢會覺得悶 你究竟係咪鍾意佢

如果拍拖拍到淨係得返扑野仲有咩意思

可能係啦 大家都無心裝載

做愛係正常野喎死毒撚 你冇乜野呀柒頭

好有意思

死毒撚都有女